發現原來cctai 都係留係皇天擊殺個種類型

唔講仲以為係手足抗爭成功，其實都見到cctai 鍵盤戰士廢，同佢地罵和理一樣

有名你叫鍵盤戰士